何君堯: 動亂平息前不再安排天祿出賽

香港人又贏

佢以後唔使旨意有馬

狙擊佢就啱

渣ga

拭目以待 何妖咁認低威 肯定有後續

打市民有罪呀何妖

依加唔係動亂先取消賽事
係因為你條仆街
搞清楚未

私人事務，點解要以立法會議員身份出聲明？

公器私用？

退役都未等到呢日

係你何妖有罪 賴隻馬

攞隻馬”賽”跑仲講動物權益
onl9 呢d律師水平.......

佢退股咪得囉，洗乜咁複雜

熬底了 估唔到堂堂元朗國大軍師都怕搞到香港春袋

搞到馬都無得跑，重要比馬迷屌到上天

#禍必及馬兒

半年之後佢出黎比賽大家圍唔圍？

安排定退役都得啦

人道毀滅啦
何妖

尋日唔好企硬既咩, 做乜又跪低

隻馬太耐無跑 會廢尻左 哈哈

笠水?

呢啲馬可以跑幾耐？

馬都有佢既權益，隻馬天生唔係用黎比你條仆街拎去賽跑嫁

政府唔見左億幾稅收呀

條撚樣尋日先叫狗會唔好向惡勢力低頭

正確 ✅

因住養到變肥祿

賽馬仲講動物權益???
瞓撚醒未

我諗馬馬可以唔使再咁辛苦去跑了，直接退役到騎術學校同小朋友玩啦～

咁我地要加把勁等隻馬退休前都可以好好休息

應該係河妖自己係平息市件前唔好出黎，而唔係隻馬

馬既基本權利？一個大草原 自由食草仆野訓教 並不是幫你跑 幫你贏錢囉🙄

講明以後都會賀佢D馬喎
就算抗爭勝利, 佢任何一隻馬都唔洗旨意出賽

咁建議何妖一係去死，一係就放左隻馬等佢有好日子過

佢咪動亂之源囉

報多啲試閘囉

馬會惡過你爛鬼元朗啦

個簽名好似啲小學生岩岩學寫字咁，做乜9

理論上可以跑到10歳,但天祿係短途馬,一般得一兩季貨仔,之後會退化

用立法會個名 出私人信係唔係無問題

You burn with us!

開左馬咁耐冇話過搞
一話出場就有事就知道係你一個累全隊啦

知道好多手足開始攰，希望手足入嚟睇一睇建議

馬兒無罪
但佢有！
佢一日未退出馬會香港人一日都有機會出來

source?

都話賽馬同虐待馬係冇分別 唔好講到話隻馬有得出賽係隻馬想先得架 傻閪

無錯呀，天祿係無辜
你退股咪得

驚呀 垃圾 ?

佢唔係怕你 怕有錢人啫

賽馬嘅人講動物權益

關何妖事咪圍囉

何妖得罪外圍莊家仲慘過得罪共產黨

平息後你都唔好覺得你隻馬有機會出到賽，香港人好得閒架

你估隻馬好撚想出賽呀?佢權益係比人野野「邊」落去,跑生跑死比你搵錢?
人地本應係草地同成家馬一齊跑來跑去架, 依家比你無啦啦買佢返嚟博人賭咋
自己想賺錢就按埋落隻馬到, 代隻馬「伸張正義」ON9到極緻

動物都有權益，咁做乜要隻馬去俾人按制要去賽馬？隻馬個權益咪係大自然生活自由自在奔跑
何妖真係特別無腦，搬石頭砸自己

On9
動物基本權益放生佢還佢自由囉

玩賽馬有咩資格講動物權益

可以安排退役

說好的不向所謂嘅惡勢力低頭？

狗會惡起上黎可以唔俾佢隻馬參賽
只要因為佢隻野而令到多幾場賽事取消

點解身為一個律師，講野都可以狗屁不通

唔係好撚串架咩

佢咁快跪

肯定馬會係個大春袋
連何妖都唔敢得罪

你出馬我地實支持

dllm連引號都唔識用

雖然隻馬無錯，但錯就錯在佢係何妖養
睇黎追擊何妖比較有效既方法就係要搞到佢既馬仔

ja ga

擺明係狗會放風下次DQ佢隻馬
佢先衝出嚟扮顧全大局啦

佢隻馬要老死了

佢應該驚班外圍多啲

在明嘅，就係正苦少咗億幾稅收啫
在暗嘅，佢得罪唔起班外圍佬啦

咁你以後咪洗旨意出馬

你每次一出 就黎睇隻馬一次

佢一日未死都唔會平息 天祿可能成世馬都冇得出賽了

告仔要on99咁養住隻馬養到退役

何妖嬲嬲地自己騎

手足繼續推
應該馬會果邊d權貴比左壓力佢
要求馬會確保921沙田馬場安全

你愛國賣港就有罪啦

動物權利等於參實權利？
隻馬同佢講好想跑呀？on 99

渣

做咩剝削天祿出賽既權利
有冇問過隻馬既感受

啱
要藍絲廢老都知道，一日有依條友，一日都冇安落茶飯食

何6c 做咩屈服呀

叉雞飯DLLM

咁你都唔好帶D鄉黑,愛國陸毛,POPO同喬裝為示威者嘅大陸公安武警解放軍入沙田同跑馬地大鬧大幹. 甚至噴放山埃催淚煙, D馬頂唔到架, 其它嘅馬出唔到賽,你隻天祿一隻嘢跑好唔好?

英雄所見略同呀巴打

抵死 日日燒錢

放心馬會俾你跑, 全世界都唔會再俾你跑
叫隻馬慢慢養老啦

照出 條仆街一日仲係香港 一日都要狙擊佢

你唔係好鍾意晒馬架咩

馬會就係成個香港有錢人既小圈子
你估佢有本事敢得罪佢地

Oh 天6 bye bye

下 向黑勢力跪低呀？比我唔撚忍呀

依加直接退役啦屌

退役啦

Bye bye 天六

短途馬多數得一兩季貨仔

應該準備老死都出唔到賽

不如天祿拉埋佢隻狗一齊退役啦

又話唔可以向惡勢力低頭

平息後馬主都畀人清算埋啦, 仲出咩賽

天祿: 何妖不代表我

因為港共權貴仲有好多馬主受影響囉

為左隻馬權益不如入紙退役運去牧場頤養天年啦, 等佢可以自由自在生活直至終老

所以何妖講到自己唔俾隻馬出咁

藍絲廢老冇馬賭，佢俾人斬死都似

佢係味得隻天祿？

搞到有錢佬即刻收皮

繼續追擊馬場
搵下仲有邊個馬主

外圍數字天文數字
再玩落去 比外圍佬派殺手暗殺都唔奇

平息完左都會咬住你唔放 SORRY
起碼我一定會先

天祿真係慘跟左個閪主人

咁你以後都唔撚洗再跑

其實要隻馬參與人為訓練同安排去比賽贏獎金
呢D已經剝奪左隻馬既自由啦ON99
仲講咩馬既權益

推番行動po上去 唔好做口交部 善用不推文回復 我地未贏嫁

同你合伙果兩個馬主真係多撚謝你

笑撚死

你咪就係政治因素同埋暴亂之始囉

係

講動物權益講到好好聽咁
但人類咪又係要啲馬賽跑娛樂自己同賺錢
好嘔心呀

對何君堯這個人渣，永不原諒。

屌佢，都唔知講乜膠嘢！

推呀
要繼續大力推

累到其他馬主呀
幾球野係拎黎威 依家白養

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成5000幾個簽名…

咦 何君堯先生你向惡勢力低頭呀？
枉我支持左你咁耐 而家我同你割席

[爭25000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

我地做乜都踩唔痛何妖

但今次inspired us 應該開條新戰線
令痴何妖嘅有錢人會一身蟻

咁就可以踩到佢痛

建議戰線：搞仁愛堂

咁真心爲天6好就退會啦on9

Clarify 應該係追擊藍屍建制嘅馬主
其他馬主同馬場無辜的

賽馬學人講動物權益
真係笑撚大人把口

動物權利？笑左
隻馬比你日操夜操，羅去做生財工具
隻馬又好想比人騎住比賽咩？

佢又知隻馬愛國愛港?

以為場運動完咗就無事？
我諗之後香港人一知道你隻馬有得跑
都會好好招呼你㗎啦

你去到邊，d人追擊到去邊

取消賽馬全因何妖係極不受歡迎馬主，霍利時都講左，何妖必須回應：會否賠償其他馬主未能作賽及影響全季部署之損失（特別是昨晚谷草短途賽要十一月再有賽期，該場有莎莎美麗系馬主）、騎師未能作賽之損失、馬迷已投注但退款之時間損失、馬迷有機會贏錢之損失

推

仲要隻馬 今季個鋪排係去跑級際賽 咁樣搞一搞 馬主同練馬師都會搵少好多錢

如果921沙田要安全的話
要拉埋馬會出黎先得
果日大把馬迷經沙田入場

我要睇無馬步兵

改名啦傻閪

佢自己啲人黎

馬既動物權利？
你有冇諗過隻馬唔撚想俾人打住黎跑

之後都唔洗旨意有

馬會私了

on9 係為隻馬嘅你退股咪得囉！

咁佢都蝕唔小
佢隻天祿 以馬論馬黎計,其實唔差
贏到獎金

如果佢隻馬暴斃咪一天都光晒囉，佢又唔見幾百萬

我都想講咁都叫尊重動物權益

唔係天不怕地不怕咩

優異表現？？

正想講 執葉律師咁撚冇骨氣嘅

點解封信要放自己個樣

咁即係退役了⋯⋯

隻馬係無辜 因為有罪既係你條垃圾何妖

佢唔係驚香港果班 係驚出邊外圍果班

一定係比人屌到開花

睇黎馬場同機場有得揮

權貴老友冇馬跑啊
影響好撚大喔

夠膽就繼續出

佢條撚樣咁撚長命
隻馬會唔會似足佢會係下一隻海之濤

隻馬報夢俾你聽話佢好想跑 ?

垃圾即係垃圾

所以921必須利用權貴去保護沙田

渣GA

啲支那畜呢，永遠係自己理虧果陣拎人權出黎做擋箭牌

何律屍驚馬會

見到都心涼

渣ga！

霍清: $&)@#%

佢咁樣
即係向惡勢力低頭
定係承認示威者唔係惡勢力?

馬基本權益係在馬場賽跑咩？
咁大義，放生佢去大草原嘛。

super like

好波

手足記住唔好再搞跑馬，話畀全世界知，我地唔係針對馬會，我地係針對何妖

好馬黎嫁 叫佢除名咪得

害埋其他partners

賣o左你o個份俾o的拍當咪搞掂

一場夜馬，關係到幾多有錢人嘅利益，暗地交易，你何妖當然驚

咪死要面囉, 根本決定權係晒狗會身上

何君堯向惡勢力低頭?!
強烈表示不滿 必需要去佢辦事處示威

星期六自有安排

動物也有「牠」的基本權益 。條友字都未寫好用「它」去叫自己隻馬，當佢死物呀？！

幾種可能性:

1. 馬會向另外兩個馬主施壓，何妖唔想連累佢地，唯有跪低
2. 目標志在921，向示威者報復。今日跪低唔代表輸。
3. 馬會或更大勢力向何施壓，以黎個仆街既不認輸性格。能令佢跪低既，只有更大財力同權力既人或集團

突破盲腸

自己人比佢搞到無得賺一樣無情講

香港人有話呢壇嘢完咗之後畀你隻馬跑咩？

馬場大把有錢佬 權貴
921都要靠馬會保手足平安

佢老味閪..香港人無人權 佢就講馬兒都有權利而家有唔比隻馬生存咩
屌佢老母逼9隻馬去娛樂人講撚到好偉大..
食撚屎啦何君堯

唔係好撚威風架咩
渣ga

兩樣啦..馬會唔見十一億.外圍馬都唔見好多

馬無罪 愛國愛港都無罪
但你條仆街冚家剷就罪大惡極

當佢工具咋

幾百萬買隻馬去食草

流浮山200刀手仲有幾耐黎到?

係大總統，講到佢係元朗國既地位咁cheap

喂...除左何君堯..大口狗果班有冇馬架?

証明無咗惡勢力先能夠馬照跑

喺度講動物權益
送佢返大草原仲開心啦

廢物何妖

咁佢隻夭祿以後都唔使出賽

後果自負！

可以幾樣加埋既

咪屈
無人話過圍佢隻馬
係狗會自己甩水
關我哋咩事

講動物權？
佢唔駛跑先開心下ma

平時唔係好威威咩，我全力支持天6出賽架

唉竟然向惡勢力低頭

如果可以逼到佢隻馬要拉倉咁就過癮啦

何妖呢條仆街向惡勢力低頭..我地係咪要做D野

公職人員基本上係冇私人名義，公職同私人分開係689個狗賊搞出黎撚港豬既。

一個公職人員一言一行都會影響到公眾利益，議員基本上係24hrs on call 所以冇公私可分，負責任個d

何君堯 : 成功爭取何君堯愛駒不作賽，與馬迷同賀

大總統緊係中聯辦大佬喇 幾時輪到佢呢d背靠大陸仗勢上位既代理人

其實冇先例..又未有人圍..唔知馬會驚乜

Exact7ly

動物都有基本權益
咁就唔應該賽馬啦

原來呢條撚樣係太平紳士

呢條友真係無腦㗎喎
賽馬係動物維權撚最撚反感嘅活動之一
佢咁樣quote動物權益就索性幫佢轉去啲愛䕶動物group到俾人批鬥啦

wul

香港人除左機場又多咗個春袋去舔去揸

【921 行動】跟我講一次！921！大西北！

隻馬改名叫皇天擊殺啦

唔該順便動亂平息之前唔好再俾我哋見到你…

改名叫害群之馬？或者過街老鼠？
做你隻馬真係慘

真心、愛國愛港無罪...
但仆街陷家鏟有

人跑都仲快過隻馬

何妖幾有愛心 唔想馬仔辛苦 先唔比佢出賽

其實佢自己退出唔做呢隻馬馬主，隻馬咪無人理囉

幫下佢

早就應該

使唔使驚成咁

又話唔好向惡勢力低頭
企硬啦柒頭皮

同佢一齊合資買馬既真慘

馬係要跑步先開心..但無人唔比佢跑.係唔想佢賽跑辛苦

買隻馬番來操佢去賺錢
學人講動物權益
人都未識尊重呀佢！

可能佢隻馬都想踢7佢

要求天祿出賽?

不要讓黑警跑掉

個簽名柒到
毛新宇咁款

天祿無辜架，求何律師釋放天祿！

馬係無辜架,係捉何妖去人道毀滅
不過滅妖唔人道都可以

平息前安排埋老母死不瞑目啦

竟然向暴徒低頭 ?
第時啲暴徒又恭賀其他愛國撐犬警嘅馬主點算?

Po緊

直接幫隻馬提早退休啦

佢都戇撚鳩既，動物權益係放佢返大自然，唔撚係比你班撚樣當係生財工具

屌佢啦 用死物它黎形容隻馬
講清楚人地係因為你份人賤格先屌你咋 歉意都無 推隻馬出黎擋 唔撚係男人黎

Push

都可以 貼街招話佢向惡勢力低頭.支持佢果班撚樣會開始痴線

我不同意佢既講法
除非何君堯停止搞亂香港 發動暴亂
否則都不宜安排67出賽
本人對此深表遺憾

隻馬老死於槽櫪之間都未洗旨意有得跑

動物基本權益係俾你用黎賽馬咩.....

條賤種可唔可以唔好再自稱律師

咁乖 係咪因為比外圍屌到仆左1街？

它的權利
用呢個它唔見得佢有幾尊重之隻馬

其實隻馬最開心，唔洗操包養到退役

繼續狙擊呀 地圖炮呀唔該

分分鐘某d莊家同何妖係自己友添

濫權！嘜可以用立法會信件來發個人聲明，一於追究到底

可投訴？

為何要用立法會這信紙？隻馬是立法會架？是香港人架？

姐係以後照返賽期跑馬作為馬會前線員工表示傷心

馬自己既權益係自由由在呀， 你迫佢跑馬，唔通呢啲真係權益咩？食屎啦何妖！

天祿永終

衰仔，講得好啊！！馬兒無罪，馬兒也有權利！釋放天祿！釋放天祿！

大家嚟支持天祿又唔得？

狙擊何君堯

咁應該以後都唔洗出賽

恭喜晒

其實佢死之前都唔好再出黎好過啦

垃圾

再抽中qouta先講啦 而家每個月燒幾皮野係天祿度
LM等睇佢頂唔順要佢退役

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

929要人幫手！

害左隻馬

幫你隻馬做定身後事啦

真心問

動物可以用“它”？

仲有咩仆街商家佬有馬
有無人整合到list

賽馬講人道？

個簽名好撚似小學生寫字

咪就係，仲以為何妖驚你地呀，都話搞到有錢人就係對正苦最大傷害，琴日仲有傻仔話搞馬場冇用，不如叫佢地諗下有咩活動可以令正苦直接唔見一億收入？

無碼步兵

會唔會改名照跑㗎

咁又唔好，等佢養住又要洗錢
又無得出賽，又唔駛整污糟對手

果然對住啲權貴即刻貴

咁佢隻馬唔洗再跑

願聞其詳

跪*

又話唔向惡勢力低頭？正柒頭，話緊你呀何君堯

咁樣會唔會更加證明咗馬場係政府春袋？？又可以做啲野

咁快就縮

私人野用公司信？

執業咋

狗都有權益 你隻馬可以照參賽 睇下會點
相信大家會好期待

入面啲有錢人每人俾小小出黎佢老母副骨都可以起埋出黎

騎馬大元帥

返從化跑啦

動物都有佢既權益 講得岩

咁你幾時轉食齋？呀 不過植物都好似會痛只係唔識講出口 不如你死左佢算啦

投訴佢

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員或國務卿！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

因為呢條仆街 馬會唔見左十億 八億

人道毀滅何妖呀，唔係隻馬呀

何妖隻馬都係妖馬，搵日一起搞鳩佢啦

又話唔好向‘惡勢力’低頭嘅嘅

間接宣佈天祿退役

盜用政府公物

當然有問題

出賽啦 唔好向惡勢力低頭呀

唔知幾時變左因為馬優秀所以唔比佢出黎
唔知幾時逼馬跑步變左係隻馬權益

養到死吧

馬有權就唔會比人騎啦！

又話唔向惡勢力低頭，何律屍你真係令我好失望囉咁小事就幫隻馬退役，你返去執葉啦

又衰多樣

私人嘢用政府信同埋議員身份

點解呢條友到依家仲係咩事都冇？
金剛不壞之身？
金手指用家

屌 我想戒賭啊

跪低咗

狙擊到天祿壽終正寢為止

到時隻馬又老又殘仲點跑

收大陸咁多錢點會冇錢吖

幾時有動亂啊屌你老母
你唔撚派白衫出黎就天下太平了

屌！條扑街驚馬會取消佢個會籍就真。

自己落場同啲馬一齊跑啦契弟

何妖唔比人覆，所以變左p牌

見到佢張相就想畫花佢
Btw賽馬不嬲好唔人道 天祿多謝我地都未定
落雨一個跣低就開槍殺左佢其實真係好慘

連個簽名都咁撚小學雞

仲講咁多廢話
「動物也有它基本的權益」
佢有無問過隻馬根本想唔想跑

喺馬房齋企好快因健康退役

何妖係太平伸屎?

渣到

以佢性格佢肯自動讓步?
肯定有大粒佬叫佢自動收皮唔好阻住佢地洗黑錢啦

我覺得呢個世界好唔公平。

何君堯人格學識各方面質素咁低下，都可以做到太平紳士，立法會議員，馬主。

究竟靠咩做到?舔鞋底?

咁撚正路既

唔係話唔向惡勢力低頭咩?

咁隻馬等人道毀滅都得喇，永遠都唔會有機會出賽。

你條友有份攪到大部份香港人無特首選舉權
有d 議員連被選舉權都無埋

你條仆街又唔檢討下

何天祿 俾心機慢慢養大佢

自唔自己人咪又係睇錢
搞到佢蝕就係仇人
理得你習近平, 照搵人斬你

支持天祿除名
何妖？人唔人道毀滅都得

其實隻馬感受有無理到，佢係未想跑

佢醒就唔係何妖

同埋第一個原因真係搞撚笑
話咩因爲隻馬有優異成績而停佢賽
將自己ge原因屈落隻馬到
有冇考慮過隻馬ge感受

動亂平息之前/後都追擊何妖

「動物都有佢基本權益」
難聽過粗口 馬本身就唔應該被圈養成賭博工具
佢既權益咪就係俾你呢個「馬主」剝奪左囉

又話唔向惡勢力屈服

我講緊馬會

佢咪動亂策劃人囉

係咪認佢令到琴晚冇馬跑

真，所以佢咁驚

其實你拎唔拎隻馬出黎冇人想知反正馬經有乜馬就度邊隻

即係講佢自己死後隻馬先出賽？

末搞馬場

你話針對何妖都話合理 無啦啦搞哄馬場

馬要比賽根本唔岩

揾鞭鞭隻馬，係動物權益？

有無第二隻

明明何妖自己先係動亂最大攪手，天祿如果有靈性想出賽既，記得下次何妖來探你嗰陣一腳踢能死佢，包你受歡迎過歷代馬皇呀。

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

你認為我地會有放過你同隻馬嘅一日咩？

愛港愛國無罪
支那格現哂形

禍必及馬兒

即係香港獨立之前佢都冇機會出賽了

成世都唔駛出！

何君妖真係鳩up王嚟 //不能因為天祿有優異的表現而剝奪參賽權//
幾撚時有話過你隻馬有問題啊，係你有問題啊撚屌！

等退休啦 仆街

有無起底巴絲可以起下仁愛堂啲董事底？
班仆街都係捐錢比仁愛堂然後有個董事嘅名

知佢地有咩產業再做文宣煲大佢
話佢同何妖係一夥嘅
手足一齊罷食罷買call 食環投訴
或者學老豆搵仔搵哂佢地出黎

咁先有足夠阻嚇力阻止呢班離地撚捐錢比何妖嘅家族生意

再唔係搞鳩仁愛堂嘅中醫服務
等佢仲發展丫嗱

佢根本唔係怕班馬迷
養得馬嘅個個都有頭有面 有權有錢
佢邊敢得罪成班有權有勢嘅人

你唔係驚呀

定無騎師想騎隻馬出賽

推爆呢條 執葉律師果然係 0 sense

Btw想投訴 有無教學？

又話唔向惡勢力低頭

圍頭佬最鐘意食 野豬 狗肉
同人講動物權益？

不要向惡勢力低頭

我成個家族鑽研咗幾千年馬經
為嘅就係琴日嗰場夜馬
全家人allin等fatfat
你一個人嘅錯搞到無馬跑
阻住我哋發達？

建議何生自盡，咁馬那天祿就可以出返黎跑，Wini-win 呀

驚啊

有冇得投訴佢？

馬會係春袋

你自己既野用乜撚立法會議會聲明？
公器私用用上腦？

正解

第6大訴求，人道毁滅何妖隻馬

隻馬無辜，人道毀滅河妖好啦

俾人踢出會咋屌你

【遊行集會唱歌2.0】
922全世界打印幾張文宣出黎，
邊遊行邊貼！！
反擊921連儂場被拆

另外，929再見！

呢個柒頭又出嚟講埋啲廢話

因為何君堯一個人的暴行，勾結黑社會，策劃721恐怖襲擊，造成無辜市民人身傷害，更連累廣大馬迷喪失睇賽馬的權利，嚴重影響馬會的聲譽和實際收益，香港賽馬會應向何君堯追討11億的投注損失並即時取消其馬會會員及馬主資格。

動你老母亂，你隻馬一世唔洗出啊 屌你

隻畜生冇罪，最唔好彩就遇著 妖怪啫！

隻馬係無辜 咁個人係咪認左有罪?

祝福你一世

馬會要求退賽就講到係自己為大局著想咁

一早要啦
今次大勝
佢一定好嬲豬，一定吹大雞
大家手足要小心

其實有佢就有動亂
何馬可退休了

得西環先叫得停佢

轉馬主啦

Onj

星期六個馬會都比你斬爛啦
仲跑咩馬呀

說好的不向黑勢力低頭呢？

正想講

賽馬本來好係好殘酷。d馬無成績就死斷腳又死退伇又死，動物權益？搵錢工具咋

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

人道毀滅做狗餅

啲中文差撚到

廢物真係廢物

屌河馬

無左合法既賭博
總會有人去左玩唔合法既賭博
咁佢d鄉黑就容易d有錢收啦